EXO演唱會=靚女小姐姐放題

唔講住啦..又嚟多round..

樓主狗公(fact check)左

樓主=三毛
Irene=🐔

你情我願邊有狗唔狗公

收聲啦

已fact checked,Irene 琴晚同sm高層玩sM

我琴晚同佢攬住瞓。

Irene老女人 塊西已鬆

you=ptgf=🐔=💩

再誹謗 我唔排除我會採取法律行動

好球！

Why 雞=屎

伯賢好靚仔

快d啦屌你老母

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡碼頭）

8月18日：荃葵青遊行（1400葵涌運動場）

社會最低等

芝士漢堡啊

勝利愚台姜丹尼尔

我笑窮不笑娼..

Irene對成員西到仆街

唔覺

你用咩衡量我地低等
係經濟地位定係我地賺錢嘅手段

唉 幾時都話你好

聽講Irene塊閪係正方形